班狗係咪已經痴左線 好鄰舍個戶口都封

國制金融中心之名

為何要用主耶穌之名去救濟他人？是否勾結外國勢力？應該用習主席之名

咪仲好, 加速大法

痴撚咗線？

驟眼睇係加速黃絲死亡大法

香港上海滙丰银行
終於都露底

好L 嬲啊

終於連私有產權都崩潰埋
一個社會 法治，經濟，政治 係無辦法分開

過去20年 中國政治不改革 經濟上改革
去到某個點 不改革的政治將經濟改革的成果都搞死埋 又玩毛化

香港仲搵唔搵到錢
真係自己考慮

國安一下令
有錢就凍結
冇錢就逮捕

遲早郁埋業主